【內地撈金】陳嘉佳轉攻內地做「吃播主」 賣命狂吃網民憂細細粒體重爆標

有「細細粒」之稱的藝人陳嘉佳（小寶），近年轉簽為王祖藍旗下藝人後，轉為主攻內地市場。一向以體形龐大見稱的「細細粒」，最近更在抖音成為「吃播主」，表演瘋狂進食，可是有網友擔心其體重超標、影響健康。

其實小寶陳嘉佳於2016年轉簽王祖藍旗下，慢慢亦把工作重心轉移內地。為配合內地市場，自然要開設微博及抖音帳號。「細細粒」更利用其體形以及愛吃的形象，在抖音當起「吃播主」

「吃播主」顧名思義，就是要在觀眾面前表演瘋狂進食，小寶除了是位吃播主，更會做「美食帶貨達人」。

小寶陳嘉佳以其名氣為廣告品牌宣傳推銷，其抖音已累積超過42萬粉絲追蹤。

為吸引更多觀眾收看和買貨，小寶出盡法寶，比如為了推銷花膠，自言因為吃了15年花膠，所以臉上絕無皺紋。不過最令人震撼，是她即場鯨吞了4碗極難消化的花膠。

who?

唔係禁止人暴食咩

自殺

因為呢啲只係佢正常嘅食量

洗唔洗咁作賤自己
仲衰過係TVB做配角

無人同佢憂心 快撚啲食死佢

佢係tvb做邊有可能有40幾萬傻鳩follow
朱千雪ig都係得60幾萬

咁又係
可能係我覺得作賤緊
其實佢好enjoy

死肥閪，成日食食食

快D死

為吸引更多觀眾收看和買貨，小寶出盡法寶，比如為了推銷花膠，自言因為吃了15年花膠，所以臉上絕無皺紋。

大佬你食到咁撚多，一有皺紋你又食多兩碗飯用脂肪去填充，連玻尿酸都慳返唔洗打啦

真心 who?

細細粒

鏡頭前面既食量已經少過平時好多

呢啲劣質直播
係大陸好快冇人記得你

真心佢幾順眼
btw真係要注意健康

呢啲真係賣身，搵健康去賺錢
賣下衫同化妝品好過

搵健康去換錢

屌 睇錯陳同佳

Vivian me又餓啦

火化個時會係咩味

禁止㗎喎應該